召集所有喜愛大波冷衫嘅紳士

大波冷衫明明咁正，就算要做愛做嘅事都唔應該÷3囉好冇
明明著住做仲正...(二次元/視覺/草龜嘅角度
最重要係點解紳士網可以冇大波冷衫嘅tag
WHY
點解呀
點解AHHHHHHHHH

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

AHHHHHHH

磨牙